金門算唔算係香港最創新嘅建築工程公司

組裝合成負壓病房
區塊鏈數碼項目管理
電池貨櫃取代柴油發電機

金記 謝左幾年反底 E+D大野都比佢食灑咁制

香港建築業連出得一秒隻revit都未通行

聽講係個老細前幾年支持雨革，搞到無得做
點知禮頓接唔黎，又爆沙中線單野

隻櫃一隻幾銀 食住政府呢條水有排fat

巴打瞓左幾耐？

政府而家要做到靠支那打救先對抗到疫情，邊會俾你本土公司插手

無可能 當年雨革何安誠仲吹雞叫人去反佔中遊行 奶共奶到雪雪聲

咁應該我搞錯左
年幾前聽返黎

怡和就算把啦

創新領先想入貨
上市編號幾多

J36

Under怡和集團會帶頭反政府？無可能啦

五洋建設，大家點睇？

金門垃撚圾

願聞其詳

why

Gammon 咪又係怡和

Drainage 唔錯